叫左咪咁早去搶晒啲報紙

老豆同啊爺都想買蘋果 2個都買唔到
好彩我睇到 同佢講邊到有人派
好多老人家 唔上網鬼知邊到有人買左成疊係到派
又撚知聽日全城搶 跟住同你3點起身出去買？

明明好多地方仲有

你個區幾間都有唔等於某啲區都係架嘛